兆康站有狗

兆康站出面有2架狗車，放咗7隻狗入站內巡緊，手足小心

推